有無人租金食左自己半份糧

依然租落去

單身狗係咁架啦

住鐵皮屋

樓主有女

我同事係咁
覺得佢好慘

3/4

巴打租緊豪宅？

租金用左成份糧

用左0/10